見到阿根廷咁大機會出局，我想講既係

我真係好撚心涼阿屌你老母
小花小花，真係無改錯名